川普為何建「太空軍」？前英國防部官員：因得知美國UFO機密

今年6月，美國總統川普曾宣布將在美國的5大軍種之外，成立第6軍種「太空軍」，美國副總統彭斯進一步於8月在國防部宣布，太空軍預計將在2020年成立。曾在英國國防部掌管UFO（Unidentified Flying Object，不明飛行物）調查計畫的波普（Nick Pope）近期表示，川普很有可能是因為知道美國政府的UFO機密，才會想促成太空軍隊的建立。

英國《太陽報》報導，前英國國防部官員波普（Nick Pope）表示，若美國政府的機密檔案有外星人造訪地球的證據，美國總統肯定知道，尤其川普是一位特別有意志力的總統，他不喜歡被蒙在鼓裡。許多陰謀論者認為，若美國政府的機密文件有外星人存在的證據，連美國總統都沒有權限得知。

去年12月，美國國防部被《紐約時報》揭露在2007至2012年間進行研究UFO的秘密項目，波普指出，川普肯定會意識到該項目的存在，並得知美國參議院軍事委員會正在調查2004年F-18戰機飛行員遭遇UFO的事件。波普說：「川普肯定知道美國所有的UFO機密...這可能促使他熱衷於發展一支太空軍事部隊，他知道，在未來的任何衝突中，關鍵戰場將是網路空間和外太空」。

曾在1991至1994年負責英國國防部UFO研究項目的波普表示，希望川普對這個議題感興趣，並樂於利用自己的專業知識來幫助他。波普說：「英國政府在2009年取消了UFO項目，所以目前沒有這方面的專家，但是在90年代完成這項工作之後，我很樂意幫助總統做任何簡報和出席國會聽證會，來解釋英國國防部一些人對UFO現象所帶來的威脅和機會做出的結論」。

講咁耐原來條友搲撈

多謝樓主分享

其實 特朗普本身係共濟會嘅特工， 近年棄暗投明
佢近年做咗好多嘢 清理白宮內的負面勢力

Cobra訊息有講
【地球盟友】【柯博拉Cobra】2018年12月16日訊息【巴黎黃背心運動和巴黎女神能量漩渦】

另, 歡迎加入討論

弱智先信

支那自主研發科技一定勁過外星人科技

近年睇親ufo 節目，都會有Nick Pope呢條友份

其實如果連美國總統都無權知，咁咩人先會有權

MIB

連登仔

ufo真相係,ufo其實係魔鬼扮,真相係ufo從來無嚟過地球,呢個真相會令大量人相信基督教,所以美國政府一定要阻止

陰毛論者會話光明會 蜥蝪人 影子政府一早知

中情局長。老布殊係咁多個美國總統中，掌握最多ufo 資料嘅人，因佢當年做過中情局長。對ufo 好有興趣嘅卡特總統曾答應選民追查ufo, 佢當選後問中情局長老布殊攞料，老布殊同佢講咗一番話，搞到卡特喊咗出嚟，從此不再問ufo 嘅事

NSA 無限金錢 所有野都係秘密
國防部 Independence Day